［兼職］到校功輔班導師

有無巴絲打做過到校嘅導師？
我send咗CV去其中一間中介 佢叫我去in
你地覺得份工多唔多job接？人工合唔合理？

邊間中介先

你唔講幾錢撚知合唔合理呀？你唔講邊間中介撚知多唔多job呀？

Sorry啊巴打 唔好屌住
個間係香港教育服務中心 價錢係$80-$120

香港教育服務中心

據我所知 某間中介多唔多job都係睇你自己份cv 佢唔會幫你一個搵 係將一堆人既資料比哂個學校比學校自己揀

咁有到校同兒童托管義工經驗係咪會多啲機會接？

我之前返過兩間機構教小學生
一間80-100/hr
一間115/hr
如果你教中學可能會多啲錢
btw你教中學定小學先？高中/高小同初中/初小人工都會有唔同

做過
係ngo同學校合作咁樣
幾開心幫下佢地做功課咁同佢地玩下咁
好似90蚊？唔記得了

幾年前做過另一間
一星期教3日功課班 每次1.5hr
$130/hr
大學生嚟講都OK㗎
不過都幾勞氣

我唔會教中學啦 自問未有咁好
我諗都會係高小/初小

你係邊區返工㗎？

我只係讀Asso 但喺呢方面都有啲義工經驗
叫價90唔知會唔會太低呢

應該都係睇嗰間中介機構
當年我地教同一間學校功輔班嘅tutors
無論係大學生 退休老師 家庭主婦
都係同一個價

再唔係你試下叫到$100/hr, 等佢壓睇佢比到幾多你不過低過$80/hr就唔多好啦

明白

我喺份Resume寫咗$90-$100 到時都諗住叫呢個價
我見坊間有啲中介出$60-$80 出手真係好低

Btw 我想問下有做過嘅巴絲打
你地會固定搵一個中介定係搵多幾間接job

推

中介食左好多錢

我今日收到社福機構電話 叫我去面試
個間嘢最近連登都有人提 都係做到校功輔
好pay又穩定 我諗緊仲去唔去中介登記咗先

我教過120/hr 小六 勁激氣
但一星期得1.5hr 勁少

我做過 一個鐘300

到校都得百零 陰公豬

我以前做義工教細路
佢地最多做得慢 但唔會玩嘢嘈生曬
你時間唔啱 所以得1.5hr?

哇 點做到㗎？

生意難做 機構又要抽水

四年前做過
小學關愛基金
學校直接俾140hr
而加d公司食水咁深

你果隻好似要有教育degree 先得
兩年前YMCA 開$100/h 教小學
可以做統籌唔洗教都幾正

機構無得抽
你講果隻係叫校本功課輔導
政府俾錢出黎 機構扔俾呢間野搵導師入校做
十鳩幾萬一年
呢間公司老細叫Mary
利伸 做機構 同呢間野合作過

呢個真，以前聽個組長講，學校比間中介係$250-300/HR。 Btw都幾爽既，去學校或者屋企附近返工，同小學雞玩下教下做功課就落堂，好過返19 SALES。

有無邊間中介好d其實，想做返補習唔想做sales

咦？我講個種機構係中介
唔係講緊社福機構啊
Anyway 多謝你講俾我知

今日就要去個間中介面試啦
琴日去咗葵涌一間社福機構面試 都係功輔班導師
時薪$88+$88*25%/hr
只要早15分鐘喺學校等 就會有$110/hr
連時間表都填好咗 等佢send email 確認
我諗緊仲去唔去面試 因為聽聞中介會壓價同拎啲導師資料去買
見工都要提款卡正面副本

有冇巴打一星期淨係教一日?
timetable太多晏晝堂冇乜時間補

佢大約會問D咩

呢間嘢食水好深，幾年前都係呢個rate，仲要講緊係我education degree嘅準教師，印象中同佢合作嘅學校都唔特別好做

我都send咗CV去樓主嗰間
又係約左呢幾日interview

唔知難唔難請同好唔好做

lm

上年做過 幾錢係睇做邊間學校咩類型
130-185都接過
輕輕鬆鬆一個鐘就落堂
佢食水深唔深唔知 不過坊間見過有啲得80-90

你google一search都知係鬼鬼地
多數冇job 有job都拖糧

利申 send過cv 然後叫我去interview
好彩嗰時即刻google咗

補習社嗰d功課輔導 對初小既話幾錢先正常

上年ngo小二 135 小六 160

小組面試
自介（嚟緊讀咩、相關工作經驗/義工經驗、提供到啲咩俾服務對象）
之後佢會叮走啲唔適合嘅人
再睇下大家點判斷處理課堂秩序嘅方法
基本上正常嘅啱時間嘅就會安排班別

好彩我無去呢間
去咗另一間社福機構in
不過一星期安排得一班俾我 我覺得太少

你個salary range都幾高
80-90都唔係最低

深水埗個間？

我做過冇咩伏

Notes佢提供但有d廢

教中學中文 9up半堂就搞掂

我個日in嘅社福機構講明每月十四號截數
下個月月尾先出糧 即係話十月開始 十一月尾先出糧
睇下你點睇拖糧啦 間機構信得過就好啲

呢層我唔知
我見請人個啲得60蚊一個鐘

咁多嘅？可唔可以講下邊區ngo

我無去in啊 見佢見工就要俾提款卡資料
怕佢賣人資料 所以唔敢去

上年番過依間教左兩個sem，冇咩伏，想知再講，不過人工算低係事實

有冇80-120
佢招聘廣告叫呢個價

我教個陣170一堂

個半鐘 算低

120，番足哂既最尾有少少bonus

做過$750 一個鐘

做過2年165/hr

明愛

小學 145/h

樓主呢間我都做過；Okay既

有邊個中介係做得過

好唔好做睇彩數
我就教高小
一對四，五個
每日陪班o靚仔9up完場
望住格離教低小果班同事
一對十
班學生又煩

因為真係睇學校
教同樣嘅科目都可以一間130 一間185
不過185個間學校得van仔去到 所以offer高啲

我諗佢實際個range應該唔止80-120
印象中 功課輔導多數都有120
接過/代課過嘅 都未試過低於120

其實幾好做
前提係d學生唔係痴線的

你果個唔係唔好，但我有更好推介，如有意，tg me :

係，又要搞秩序，整喊d學生比學校見到又屌你

我得110 但安排間學校喺地鐵站附近
所以都ok 慳返唔少車費

我以前做過功輔班義工
啲細路當我大姐姐 多數好聽話 又肯做功課
不過啲機構叫我地一定擺個老師款
都唔知咁樣會唔會有反效果

樓主有冇in到
我都唔想交銀行戶口copy

ngo/社福機構會好啲?

有冇ching想搵私補？之前用過間中介幾好，好快match倒，中介費又平

幾錢先

做過gei間唔同嘅公司/機構
60~150都有

想知

小弟搵左份中五補主科嘅，一星期兩堂，$180/hour，1.5 hours/lesson

中介費我只係比左$216

宜家仲keep住長補

邊間

我都介紹左朋友用，所以blur左行

LM

無in到一開頭個間
社福機構就有

追糧比較容易
佢地都唔想壞朶

有冇介紹
apply左好多ig中介都冇回音

兩三年前教呢d班，小學收$170/hr
不過我係直接同學校簽約，唔經中介

樓主直接唔去定打電話cancel interview

直接唔去
不過最好都係打返電話通知人啦

已經收到社福機構功輔班個email啦
同你同一間

但有啲想轉區

想問佢果一個鐘頭interview係會問啲咩？

可唔可以比名

做過唔記得左邊間
教得一個鐘
又要早15分鐘到又要遲啲走
七除八扣時薪仲低過私補
好在未簽約所以早啲講唔撈就得

搵左份屯門既
暫時安排左一星期2日
115至130一個鍾
做兩個鍾（計埋個半鍾堂前後15分鐘早到既人工）

in過樓主個間
係咁比d好格攝既地方
所以無做

聖公會？

聖公會 葵涌個間

早15分鐘到好正常啊
遲走就唔ok啦
有啲人可能仲有下場part time/要返學校上堂

麥xx 麻
我無去in
佢話預兩個鍾
太長啦又無屯門區

我搵左2間加埋一星期有4日做
一間2個鍾(90分鐘堂 一間75分鐘(45分鐘堂
兩間都係計足留係度既時間》人工

今日去左教

係坑口小學 有冇人相認

留名學野

可唔可以講多d 經咩途徑搵到

公文式試過用40/hr 請我

就算補習社教班都至少要80/hr ,低過宜個價就唔洗理

人工低
但學廢勁貴

give me your tg

no good i quitted

有冇人做過明愛嗰d功輔班

我原本下星期開始番
assign左去band3 學校 人工就好但工時太短兼唔係我個區
仲要岩岩大學有份同我讀緊既野好related既pt請左我
依家唔知點好 應該要放棄份功課班（未開始教）

今年做第三年

今日見完 幾耐先有工返

你邊區

我打去問佢先assign野比我
但assign完我又突然有份好好既pt
做唔到明愛個價真心高

港島
你係點樣問佢

打返佢call你個電話 話我係邊個, 有編班安排未
利申教九龍同新界, 冇港島經驗

等咗幾耐

好似一兩個禮拜

我係元朗
前幾日打比佢 佢就即刻assign左我 叫我第2日去簽
同埋住屯門佢話會跟番我地既區派
但睇落無屯門
尋日又收到一份好想做既大學pt請左
撞哂時間 唯有放棄呢份

佢叫我睇email
等一個星期算
冇咪call下佢

我時間表多數好晏先放學 所以做得一日
再加上嚟緊借non-mean 寧願用多啲時間讀書
所以就諗住做到完約就唔返

我都驚無乜時間
可能另一份做幾堂就quit

等見工都等咗兩個星期

教初中 200 per hour ^^

詳情

明愛170 我推左 得1。25hr

可唔可以搭單比埋